有無人已經轉撐美斯 反朗?

牙朗隊咁既態完全唔會夠伊朗打
最重要伊朗領隊更加係牙朗係曼聯/葡青時既契爺
知哂你打法同缺點
B組好大機會西班牙首 伊朗次

反觀阿根廷 今晚食硬克羅地亞
冰島虛火唔洗理 呢輪D組變左4 3 3 1
最尾克羅地亞贏冰島6分就緊
阿根廷輕鬆死守2&b就次名

已經想像到到時提子出局 風向一轉
成個連登同fb會點笑牙朗
不如及早撐定美斯反朗

撐定先無死 大勝吧messi

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100